觀察咗好耐， 發覺啲有女嘅一定都係用iphone

算唔算證明咗港女都係拜金臭雞？

Spsp

yes

9少陣

咁樓主準備換iphone溝女未?

iphone用家有2類

第1類係拜金，要威，拍張selfie都要對住塊鏡要人知佢用緊最新款iphone
第2類係純綷用慣蘋果，或者覺得iphone好用d(見人見智)，佢地用舊款iphone都冇所謂

我觀察係，2類人，一半一半啦

用Samsung Galaxy S20 Ultra
利申：冇女

Samsung窮人先用

用開華為😅